肥毒 的奇遇

話說今日如常收工坐地鐵 一上車見到個短頭髮靚女 無啦啦對住我淫笑 你知啦肥毒少 見女對住自己笑就多幻想 咁佢突然係佢袋到扲左支唇膏出黎 又再搵下個袋啦 咁當時佢不停就望住我 之後我見佢係袋到扲張紙出黎 寫左d野但睇唔清楚 咁佢就起身扲張紙埋黎比我 睇完果下好想搵地方走

都好丫
有留意你條鳩

都係既